最近股市很好，中午在肯德基一邊吃雞翅一邊掏出手機看股票。

最近股市很好，中午在肯德基一邊吃雞翅一邊掏出手機看股票。

一個乞丐進來伸手乞討，我給他一塊雞翅後繼續看股票，乞丐啃着雞翅沒走，也在旁看着
。

過了一會，乞丐悄悄說：長期均線黃金交叉，KDJ數值底部反覆鈍化，MACD底背離，能量
潮喇叭口擴大，這股就要漲了。

我很是驚詫問：這個你也懂？

乞丐說：就是因爲懂這個，我才有了今天。

一邊食住KfC 一邊all煙 百勝中國

啊 感嘆一下 今日又輸左幾百個全家桶

串到

圖表派

果啲成日講幾多個頂咩ma線果啲，真係同賭場劃線啲啊叔一樣笑死人

好鍾意呢篇文

隔離post每日唔知講幾多次MA

幾好笑

劉明睇有人話技術未到家先會咁

笑4

同百家樂數盤差唔多

技術未到家先會咁

買股票睇圖畫線同信生肖星座無分別

近期最高質